一放假又病

垃撚圾

入泥恥笑

join

屌哂你兩條仆街

早d休息
留返d力聽日返工啦

聽日收三點

我收12

睇醫生

聽日實好多人射波

正確的

唔想排

早d

為什麼今日要返工